<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  
  <title><![CDATA[NewAtlantisGames]]></title>
  
  <link href="/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://www.newatlantisgames.net//"/>
  <updated>2015-08-17T07:53:40.527Z</updated>
  <id>http://www.newatlantisgames.net//</id>
  
  <author>
    <name><![CDATA[Lei Lavas]]></name>
    
  </author>
  
  <generator uri="http://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title><![CDATA[写在最前面的话]]></title>
    <link href="http://www.newatlantisgames.net/2015/08/11/undefined/undefined/undefined/%E5%86%99%E5%9C%A8%E6%9C%80%E5%89%8D%E9%9D%A2%E7%9A%84%E8%AF%9D/"/>
    <id>http://www.newatlantisgames.net/2015/08/11/undefined/undefined/undefined/写在最前面的话/</id>
    <published>2015-08-11T07:26:52.000Z</published>
    <updated>2015-08-17T07:53:40.527Z</updated>
    <content type="html"><![CDATA[<h1 id="前言">前言 </h1><p> 好久没有写文章了，刚一开始，就感觉自己的文字没有条理，杂乱无章，算了，可能写一写就会好些吧。<br>经过了一整天的折腾，自己的博客总算是搭起来了，这下可算是有个自由自在的天地来交流经验和抒发情感了。看到我这篇博客的读者们，首先谢谢你们，我在这里要说一下我建这博客的目的：</p>
<blockquote>
<p>1. 分享我自学 Unity 制作 2D 游戏的经验，帮助和我一样的初学者起步<br>2. 和广大游戏爱好者及游戏制作者交流，以求更大的进步和更广的视野<br>3. 为自己制作的游戏做宣传，获得一些收益，毕竟我已辞职，目前还没有收入，还有老婆和孩子要养</p>
</blockquote>
<h1 id="我和电子游戏结缘">我和电子游戏结缘 </h1><p> 我 1986 年出生于山西太原，因为父母工作忙，只要幼儿园一放假，我就被送到姥姥家由姥姥和姥爷照顾。因为家里不是很富裕，小时候也没什么像样的玩具，不过姥爷的动手能力超强，经常用硬纸片或雪糕棒一类的东西做坦克、飞机、大炮给我玩，直到那一天——</p>
<p>我后来回想那应该是我四岁左右的时候，有一天我和爸爸妈妈到姥姥家，刚进卧室，就看见舅舅坐在床上，眼睛一直盯着黑白电视机，但是电视机里播放的并不是电视节目，而是一些我没见过的东西……那个，好像是个人吧，手里还有一根棍，跳起来那么高，还能在空中把身体变成一个球……再看舅舅，手里还握着一个长方形的东西，好像就是这个东西在控制电视里的那个小人。这时爸爸开口问舅舅：“小毛，你这是个啥了？”舅舅都没顾上回头：“问他们借的游戏机。”然后爸爸看了一会儿，向舅舅要过来也玩了一下，结果到了一个地方，怎么都跳不过去，这时在旁边的我早就按捺不住了：“我来我来！！”一开始舅舅还不让我玩，怕我给人家玩坏了，但是实在是经不住我的死缠烂打，答应就让我玩一下，如果这一命死了，就不让玩了，所以我玩的时候格外的认真，没一会儿就到了他们都过不去的那关了。我摒住气，手和胳膊一起使劲，哈！你们都跳过不去的沟，我一下就跳过去了！这时我得意地看着爸爸和舅舅，然后爸爸说了一句再简单不过，但是让我铭记至今的话：“呀，看来你玩这挺有天赋的么！行咾！你这可以了。”</p>
<p>直至今日，我闭上眼睛，当时的一幕幕欢乐的画面仍然让我回味无穷，就是从那时起，我和游戏就结下了不解之缘。</p>
<h1 id="立志做游戏">立志做游戏 </h1><p> 大约是小学五年级的时候吧，我家附近悄悄地兴起了“电脑房”，那些平日里做电脑培训的学校，在周六日没有课时，就会把机房对外开放。机器上只有一款游戏，那就是大名鼎鼎的《命令与征服》，这款游戏对我来说</p>
]]></content>
    <summary type="html">
    <![CDATA[<h1 id="前言">前言 </h1><p> 好久没有写文章了，刚一开始，就感觉自己的文字没有条理，杂乱无章，算了，可能写一写就会好些吧。<br>经过了一整天的折腾，自己的博客总算是搭起来了，这下可算是有个自由自在的天地来交流经验和抒发情感了。看到我这篇博客的读者们，首先谢谢你]]>
    </summary>
    
      <category term="心路历程" scheme="http://www.newatlantisgames.net/categories/%E5%BF%83%E8%B7%AF%E5%8E%86%E7%A8%8B/"/>
    
  </entry>
  
</feed>